波台將會設立信用評分系統

手足會根據得分，被劃分為A、B、C、D四級信用等級，A級者在入學、就業、低收入保障、社會救助方面均可獲優先照顧；D級者則會不受波台援助和僱用。

加分
去瑞和街 加10分
巴士放針 加20分
叫雞玩後門 加30分
受王騎表彰 加100分

減分
被各手足嚴重警告處分 減30分
去141玩人門鐘 減35分
唔講粗口 減50分
無出去遊行 減50分
談論籃球 減50分
參加邪教活動(迷朗) 減50分
醉酒後留言 減50分
迷麻友 減50分
談論TVB支那劇 減50分
要生要死出歌詞post 減50分
網上詆毀美斯 減100分

支持，有冇得加分？

Alex Alan Ada Amy Ronald Joey 幾分

P牌有冇分加

P牌=難民

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

美斯食屎啦屌他老母！

樓主共狗

我有幾多分

想問反朗同出賣同事點評分

出賣朋友緊係加分

我幾分？

留名加分

即係正常波台友都係D
sick ball帝就A
果然符合國情

朗迷加幾分

出賣朋友點會加信用分

迷朗=網上詆毀美斯 減100分

美斯d行為都幾小朋友

網上詆毀美斯 減100分

反朗加幾多

樓主負唔知幾多分

王騎反朗=沒有網上詆毀美斯 加100分

反c朗點解無分加
玩菊花又無分加

懶人包，會再執但冇咁快做到急就用左先，內容唔會大改

過嚟金鐘office加幾多分

迷朗扣幾多

幫我check下有幾分

迷朗+100分

支持南區呢

樓主個post無講粗口，扣50先啦屌！

反朗竟然冇得加分 證明樓主真係朗迷

迷雲 +10000分
反雲 -1000000分

麻油雞典故係咩，玩咗咁耐連登高登都唔g

Nben咪好撚高分 成日玩針

牙朗上球台有幾分丫拿

當差-10000分

通緝犯，會有分？

唔講粗口要減50分

咁講粗口有無得加分

屌

放針點計
笠水又點計

樓主係五毛

p牌仔話人5毛

你之前屌9黃絲
傻西，若要人不知 除非己莫為